[突發]許智勇被捕

推

冇人講我講

大口狗報警撚

勇

冇人理

叫返許智峯都得

工賊會嗰件又冇事

唔好學印仔啦

多謝你推

證據不足

琴日許智勇先話司法覆核律政司撤佢私人檢控
今日就拉佢了

有曬片都證據不足阿叻？

黑警話你咬我食呀

真係荒唐過方唐鏡

無傷到人好小事

慢必 許勇

律政c會搞到好大件事

heidi

一定單單都要求監禁架蹬啦

幾時拉埋林鄭
佢令二百萬香港人煩躁不安 精神受挫

push

呢件送去集中營唔該

thx我絲推

thx j巴推

郭狗傷人 721白衫

全部睇唔到 就係你呢班人攬炒香港

點解要攬抄

thx周巴推

Push

你同樓下同步

你同樓上同步

咪臭係

仆街死黑警

thx靈巴推

仆街政府

直接打人唔駛拉

藍嘅有特權

局勢一平靜左就會大清算

報狗既係大口狗 大口狗話搞到佢煩燥不安

最憎人破壞公物

捉到隻五毛狗

尋日仲有好多ss，疑似清算

肥狗

唔係黑警 係律政食屎狗

食黃店中共好驚，大家要堅持食黃店抗爭

PUSH

又拉鳩人

好嬲好嬲

唯有食多幾轉黃店當報仇

其實班狗自己點諗？
真係覺得無問題定認為高薪厚職無撚計
如果後者，咁職業殺手，販毒都無問題？

民主黨許智峯早前提出兩宗私人檢控案件，分別檢控西灣河警員開槍案及深水埗的士司機涉撞人案，全遭律政司介入並撤銷控罪，他表示明天（17 日）下午將入稟高等法院，就事件提出司法覆核。

許智峯指，信中未有律政司介入和要求撤控的原因及理據，批評律政司司長鄭若驊以政治介入案件，以人治取代法治，又指律政司連調查都沒有進行便作出撤控決定，質疑律政司刻意包庇警暴，嚴重衝擊市民提出私人檢控的權利。

香港痴撚晒線

好嬲好嬲

瘦底大波妹咁快有新account？

嘩你個account咁乾淨嘅乾淨師

我好憎條仆街，你搵我同佢比?

呢d垃圾 自己個女都姦 點會覺得有問題

藍咪冇問題

呢兩個
係泛民中既好人

Tui

但判出黎好多時唔係律政司想既結果
隨非係個幾個官判

沒有最荒謬，只有更荒謬! DLLM!

搞智勇

痴撚線 班狗真係好撚得閒

智勇幾襯佢

郭偉強繼續證據不足我屌你老母

瘦底大波妹，乜你又知我講緊你嘅？

Cls

一向咁叫佢

個地下報警，有人傷害佢

Push
Share

癡撚線

大口狗：好驚

cls

認真
兩條友嚟

七一嗰陣阻住啲人入立法會
依家自己受返
佢自己心理會唔會覺得好矛盾

清算來了

仆街大口狗 !

up

每次有呢d post有會見到放負既低端人口

許智峰麻煩攪掂埋你d蘇州屎先呀
係臨立會強推垃圾徵費、智能燈柱
屌你老尾

1

又拉

臭都唔俾

保蝗党打人都無事

又痴Q左，要在議員在任期間拉晒同埋DQ晒

依家係我飛你唔係你飛我